{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151647?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탠포드호텔 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。 カードキーを紛失した場合、10,000ウォン請求します。 アーリーチェックインやレイトチェックアウト時、1時間当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 使い捨て用品は無料ですが、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは販売予定日から無料です。 未成年者は同意書が必要で、駐車は不可能です。 幼児はベッド無料、子供は無料同伴です。 追加寝具は無料提供、追加料金は1泊当たり10,000ウォン。エキストラベッド不可、24ヶ月未満の赤ちゃんはベッド無料提供します。 付帯施設としてはカフェです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、いくらの請求がありますか？",
            "answer": "カードキーを紛失した場合、10,000ウォン請求されます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウト時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には、1時間当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は無料ですか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品は無料です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは販売予定日から無料ですか？",
            "answer": "はい、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは販売予定日から無料です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同意書が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は同意書が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の駐車は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、幼児の宿泊はベッド無料です。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、子供の宿泊は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は提供されますか？",
            "answer": "はい、追加の寝具は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加料金は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、エキストラベッドは利用できません。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月未満の赤ちゃんはベッドが無料提供されますか？",
            "answer": "はい、24ヶ月未満の赤ちゃんにはベッドが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカフェがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 449
    }
}